{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "pthread_rwlock", "optionC": "\u4fe1\u53f7\u91cf", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "pthread_mutex", "type": "1", "optionA": "pthread_spin_lock", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4e0b\u9762\u7ebf\u7a0b\u95f4\u7684\u901a\u8baf\u673a\u5236\u4e2d\uff0c\u5173\u952e\u8def\u5f84\u4e0a\u4e0d\u4f1a\u4ea7\u751f\u7cfb\u7edf\u8c03\u7528\u4ece\u800c\u51cf\u5c11\u7528\u6237\u6001\u5230\u5185\u6838\u6001\u7684\u4e0a\u4e0b\u6587\u5207\u6362\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "c e", "optionC": "b c d e", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "b c e", "type": "1", "optionA": "b c", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u7c7bB\u7ee7\u627f\u81ea\u7c7bA\uff0c\u4ed6\u4eec\u6570\u636e\u6210\u5458\u5982\u4e0b\uff1a\n\nclass A {\n...\nprivate\uff1a\n   int &a;\n};\nclass B : public A {\n...\nprivate:\n     int a;\npublic:\n     const int b;\n     A c;\n     static const char* d;\n     A* e;\n};\n\u5219\u6784\u9020\u51fd\u6570\u4e2d\uff0c\u6210\u5458\u53d8\u91cf\u4e00\u5b9a\u8981\u901a\u8fc7\u521d\u59cb\u5316\u5217\u8868\u6765\u521d\u59cb\u5316\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "12", "optionC": "15", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "17", "type": "1", "optionA": "18", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u4e00\u4eba\u4ee5d\u5143\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e70\u5165n\u5957\u300a\u4e09\u4f53\u300b\uff0cd\u4e3a\u6b63\u6574\u6570\uff0c\u5176\u4e2d\u4e24\u5957\u4ed6\u4ee5\u6210\u672c\u4e00\u534a\u9001\u7ed9\u670b\u53cb\uff0c\u4f59\u4e0b\u7684\u6bcf\u5957\u9ad8\u4e8e\u539f\u4ef78\u5143\u5356\u51fa\uff0c\u52a0\u4e0a\u9001\u7ed9\u670b\u53cb\u7684\u4e24\u5957\uff0c\u5982\u679c\u5168\u90e8\u5229\u6da6\u662f72\u5143\uff0c\u90a3\u4e48n\u6700\u5c0f\u53ef\u80fd\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "P1(wB->rA), P2(wA->rB)", "optionC": "P1(wB->rA), P2(rA->rB)", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "P1(rA->rB), P2(wA->rB)", "type": "1", "optionA": "P1(rA->rB), P2(rA->wB)", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u8fdb\u7a0bP1\u548cP2\uff0c\u8d44\u6e90A\u548cB\uff0c\u8fdb\u7a0b\u5bf9\u8d44\u6e90\u7684\u64cd\u4f5c\u5b9a\u4e49\u5982\u4e0b\uff1a\u8bfb\u53d6\u8d44\u6e90A\uff1arA\u8bfb\u53d6\u8d44\u6e90B\uff1arB\u5199\u5165\u8d44\u6e90A\uff1awA\u5199\u5165\u8d44\u6e90B\uff1awB\u540c\u65f6\u89c4\u5b9a\uff0c\u8fdb\u7a0b\u8bfb\u53d6\u67d0\u4e00\u8d44\u6e90\u524d\uff0c\u5fc5\u987b\u52a0\u4e0a\u5171\u4eab\u9501\uff0c\u5199\u5165\u67d0\u4e00\u8d44\u6e90\u524d\u5fc5\u987b\u52a0\u4e0a\u6392\u4ed6\u9501\uff1b\u8d44\u6e90\u5728\u88ab\u8fdb\u7a0b\u52a0\u5171\u4eab\u9501\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u88ab\u5176\u4ed6\u8fdb\u7a0b\u7ee7\u7eed\u52a0\u5171\u4eab\u9501\uff0c\u4f46\u4e0d\u80fd\u52a0\u6392\u4ed6\u9501\uff1b\u8d44\u6e90\u5728\u88ab\u8fdb\u7a0b\u52a0\u6392\u4ed6\u9501\u65f6\uff0c\u5176\u4ed6\u8fdb\u7a0b\u65e0\u6cd5\u52a0\u9501\u3002\u8fdb\u7a0b\u5b8c\u6210\u5168\u90e8\u64cd\u4f5c\u540e\u91ca\u653e\u9501\u3002\u8fdb\u7a0bP1\u548c\u8fdb\u7a0bP2\u5e76\u53d1\u6267\u884c\uff0c\u5982\u4e0b\u54ea\u79cd\u8fd0\u884c\u5e8f\u5217\u53ef\u80fd\u4f1a\u51fa\u73b0\u6b7b\u9501_____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fc9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1-2-3-4-5-6-7", "optionC": "1-5-7-2-4-6-3", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "6-2-3-5-4-1-7", "type": "1", "optionA": "2-6-3-7-5-1-4", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u5047\u8bbe\u57fa\u51c6\u503c\u4e3a\u6570\u7ec4\u9996\u5143\u7d20\u7684\u5feb\u901f\u6392\u5e8f\uff0c\u8981\u4f7f\u5f97\u6570\u7ec4\u6ee1\u8db3\u975e\u964d\u5e8f\u6392\u5217\uff0c\u4e0b\u5217\u6570\u636e\u5206\u5e03\u5bfc\u81f4\u5feb\u6392\u7b97\u6cd5\u6548\u7387\u6700\u4f4e\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fca", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.22", "optionC": "0.2", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "0.15", "type": "1", "optionA": "0.1", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e8c\u8fdb\u5236\u503c0.00110011001100110011001100110011 \u8f6c\u6362\u621010\u8fdb\u5236\u540e\u6700\u63a5\u8fd1____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fcb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1-5-3-2-4-6-7", "optionC": "6-5-3-2-4-1-7", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "6-2-3-5-4-1-7", "type": "1", "optionA": "2-6-3-5-4-1-7", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u5c06\u6574\u6570\u6570\u7ec4\uff087-6-3-5-4-1-2\uff09\u6309\u7167\u5806\u6392\u5e8f\u7684\u65b9\u5f0f\u539f\u5730\u8fdb\u884c\u5347\u5e8f\u6392\u5217\uff0c\u8bf7\u95ee\u5728\u7b2c\u4e00\u8f6e\u6392\u5e8f\u7ed3\u675f\u4e4b\u540e\uff0c\u6570\u7ec4\u7684\u987a\u5e8f\u662f_____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fcc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2 0", "optionC": "2 1 ", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "1 2", "type": "1", "optionA": "0 1", "knowledge": "C/C++", "question": "\u51fd\u6570func\u7684\u5b9a\u4e49\u5982\u4e0b\uff1a\nvoid func(const int& v1, cont int& v2)\n{\n    std::cout << v1 << ' ';\n    std::cout << v2 << ' ';\n}\n\u5219\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u4e3a____\u3002\n\nint main (int argc, char* argv[])\n{\n    int i=0;\n    func(++i,i++);\n    return 0;\n}", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fcd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1\u30012\u548c3", "optionC": "1\u548c2", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "1\u548c3", "type": "1", "optionA": "\u53ea\u67093", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5c06\u68ee\u6797\u8f6c\u6362\u4e3a\u5bf9\u5e94\u7684\u4e8c\u53c9\u6811\uff0c\u82e5\u5728\u4e8c\u53c9\u6811\u7ed3\u70b9\u4e2d\uff0c\u7ed3\u70b9m\u662f\u7ed3\u70b9n\u7684\u53cc\u4eb2\u7ed3\u70b9\u7684\u53cc\u4eb2\u7ed3\u70b9\uff0c\u5219\u5728\u539f\u6765\u7684\u68ee\u6797\u4e2d\uff0cm\u548cn\u53ef\u80fd\u5177\u6709\u7684\u5173\u7cfb\u662f____\u3002\n1.\u7236\u5b50\u5173\u7cfb \n2.m\u7684\u53cc\u4eb2\u7ed3\u70b9\u4e0en\u7684\u53cc\u4eb2\u7ed3\u70b9\u662f\u5144\u5f1f\u5173\u7cfb \n3.\u5144\u5f1f\u5173\u7cfb", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fce", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "150", "optionC": "101", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "100", "type": "1", "optionA": "99", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u57281,2,3,......,999,1000\u4e2d\uff0c\u6709____\u4e2a\u6570\u5404\u4f4d\u6570\u4e4b\u548c\u6a2110\u7b49\u4e8e0\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fcf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5", "optionC": "4", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "3", "type": "1", "optionA": "2", "knowledge": "\u56fe", "question": "\u4e24\u4eba\u5728\u4e00\u4e2an\u4e2a\u70b9\u7684\u65e0\u5411\u5b8c\u5168\u56fe\u4e0a\u8fdb\u884c\u6e38\u620f\uff0c\u6bcf\u6b21\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u5f53\u524d\u56fe\u4e2d\u4e24\u4e2a\u7aef\u70b9\u5ea6\u6570\u5947\u5076\u6027\u76f8\u540c\u7684\u8fb9\u5220\u9664\uff0c\u8c01\u4e0d\u80fd\u64cd\u4f5c\u8c01\u8f93\uff0c\u5219\u5728n=1,2,3,......,9,10\u4e2d\uff0c\u6709____\u4e2a\u56fe\u5148\u624b\u6709\u5fc5\u80dc\u7b56\u7565\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "B->0", "optionC": "A->1", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "B->1", "type": "1", "optionA": "A->0", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f____\u3002\n\nclass A\n{\npublic:\n    virtual void func(int val = 1)\n    { std::cout<<\"A->\"<<val <<std::endl;}\n    virtual void test()\n    { func();}\n};\nclass B : public A\n{\npublic:\n    void func(int val=0)\n{std::cout<<\"B->\"<<val <<std::endl;}\n};\nint main(int argc ,char* argv[])\n{\n    B*p = new B;\n    p->test();\nreturn 0;\n}", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u540c\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u7684\u7ebf\u7a0b\u4e4b\u95f4\u5171\u4eab\u5185\u5b58\uff0c\u5305\u62ec\u5806\u548c\u6808", "optionC": "\u4e0d\u540c\u8fdb\u7a0b\u95f4\u4e0d\u4f1a\u5171\u4eab\u903b\u8f91\u5730\u5740\u7a7a\u95f4", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u7ebf\u7a0b\u5728\u8d44\u6e90\u6d88\u8017\u4e0a\u901a\u5e38\u8981\u6bd4\u8fdb\u7a0b\u8f7b\u91cf", "type": "1", "optionA": "\u8fdb\u7a0b\u7684\u9694\u79bb\u6027\u8981\u597d\u4e8e\u7ebf\u7a0b", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5173\u4e8e\u7ebf\u7a0b\u548c\u8fdb\u7a0b\uff0c\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u63cf\u8ff0\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2.40%", "optionC": "2.00%", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "1.80%", "type": "1", "optionA": "1.50%", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u5982\u679c\u6211\u56fd\u5e0c\u671b\u5728\uff13\uff10\u5e74\u540e\u5b9e\u73b0\u7ecf\u6d4e\u7ffb\u7ffb\uff0c\u5e76\u4e14\u5047\u8bbe\u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u901f\u5ea6\u6bcf\u5e74\u90fd\u4fdd\u6301\u76f8\u540c\uff0c\u90a3\u4e48\u81f3\u5c11\u9700\u8981\u6bcf\u5e74\u4fdd\u6301____\u589e\u957f\u901f\u5ea6\u624d\u53ef\u5b9e\u73b0\u76ee\u6807\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5", "optionC": "4", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "3", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "C/C++ \u67e5\u627e", "question": "\u4e0b\u9762\u662f\u6298\u534a\u67e5\u627e\u7684\u5b9e\u73b0\uff0cdata\u662f\u6309\u5347\u5e8f\u6392\u5217\u7684\u6570\u636e\uff0cx\u662f\u67e5\u627e\u4e0b\u6807\uff0cy\u662f\u67e5\u627e\u7684\u4e0a\u6807\uff0c\nv\u662f\u67e5\u627e\u7684\u6570\u503c\uff0c\u8fd4\u56dev\u5728data\u7684\u7d22\u5f15\uff0c\u82e5\u6ca1\u627e\u5230\u8fd4\u56de-1\u3002\u4ee3\u7801\u4e0d\u6b63\u786e\u662f____\u3002\n\npublic int bsearch(int[] data, int x, int y, int v) {\n    int m;\n    while(x<y){ //1\n        m = x + (y-x)/2; //2\n        if(data[m] == v) return m; //3\n        else if(data[m] > v) y = m; //4\n        else x = m; //5\n    }\n    return -1; //6\n}", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "14", "optionC": "12", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "11", "type": "1", "optionA": "15", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5982\u679c\u4e0b\u5217\u7684\u516c\u5f0f\u6210\u7acb\uff1a84*148=B6A8\u3002\u5219\u91c7\u7528\u7684\u662f____\u8fdb\u5236\u8868\u793a\u7684", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "4.5", "optionC": "5.5", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "6", "type": "1", "optionA": "5", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u6709A,B,C\u4e09\u4e2a\u7ebf\u7a0b\u540c\u65f6\u5bf9\u4e00\u4e2a\u6587\u4ef6\u8fdb\u884c\u8bfb\u5199\u64cd\u4f5c\uff0c\u5176\u4e2d\u7684A,B\u662f\u5199\u8fdb\u7a0b\u53ea\u8d1f\u8d23\u5f80\u91cc\u9762\u5199\u6570\u636e\uff0cC\u662f\u8bfb\u7ebf\u7a0b\uff0c\u540c\u65f6\u628a\u8bfb\u53d6\u7684\u6570\u636e\u4ece\u6587\u4ef6\u4e2d\u5220\u9664\uff0cA\u7ebf\u7a0b\u5355\u72ec\u5199\u6ee1\u6587\u4ef6\u9700\u898110\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0cB\u5355\u72ec\u5199\u7a0b\u5e8f\u9700\u89816\u5c0f\u65f6\uff0cC\u7ebf\u7a0b\u9700\u898115\u5c0f\u65f6\u624d\u80fd\u8bfb\u53d6\u5b8c\u6574\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u4e09\u4e2a\u7ebf\u7a0b\u4e4b\u95f4\u7684\u76f8\u4e92\u5f71\u54cd\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u73b0\u5728____\u5c0f\u65f6\u624d\u80fd\u5199\u6ee1\u6587\u4ef6", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7532-\u524d\u7aef&\u7b97\u6cd5\uff1b\u4e59-\u6d4b\u8bd5&\u8fd0\u7ef4\uff1b\u4e19-\u540e\u7aef&\u6570\u636e", "optionC": "\u7532-\u7b97\u6cd5&\u6570\u636e\uff1b\u4e59-\u6d4b\u8bd5&\u524d\u7aef\uff1b\u4e19-\u540e\u7aef&\u8fd0\u7ef4", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u7532-\u540e\u7aef&\u7b97\u6cd5\uff1b\u4e59-\u524d\u7aef&\u8fd0\u7ef4\uff1b\u4e19-\u6d4b\u8bd5&\u6570\u636e", "type": "1", "optionA": "\u7532-\u524d\u7aef&\u6d4b\u8bd5\uff1b\u4e59-\u7b97\u6cd5&\u8fd0\u7ef4\uff1b\u4e19-\u540e\u7aef&\u6570\u636e", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u6709\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4f4d\u5458\u5de5\u5206\u522b\u8d1f\u8d23\u524d\u7aef\u3001\u540e\u7aef\u3001\u6570\u636e\u3001\u7b97\u6cd5\u3001\u6d4b\u8bd5\u3001\u8fd0\u7ef4\u3002\u6bcf\u4eba\u8d1f\u8d23\u4e24\u9879\u3002\u5df2\u77e5\uff1a\u6570\u636e\u548c\u524d\u7aef\u4f4f\u5728\u4e00\u8d77 \u7532\u662f\u4e09\u4eba\u4e2d\u6700\u5e74\u8f7b\u7684 \u524d\u7aef\u548c\u4e19\u6709\u7a7a\u4e00\u8d77\u4e0b\u68cb \u540e\u7aef\u6bd4\u7b97\u6cd5\u5e74\u957f\uff0c\u53c8\u6bd4\u4e59\u5e74\u8f7b \u4e09\u4eba\u4e2d\u6700\u5e74\u957f\u7684\u4f4f\u5f97\u6700\u8fdc \u90a3\u4e48\uff0c\u4e09\u4eba\u5206\u522b\u8d1f\u8d23____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": " 1/4", "optionC": " 3/16", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": " 1/8", "type": "1", "optionA": " 1/16", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5546\u54c1\u63a8\u8350\u573a\u666f\u4e2d\u8fc7\u4e8e\u805a\u7126\u7684\u5546\u54c1\u63a8\u8350\u5f80\u5f80\u4f1a\u635f\u5bb3\u7528\u6237\u7684\u8d2d\u7269\u4f53\u9a8c\uff0c\u5728\u6709\u4e9b\u573a\u666f\u4e2d\uff0c\u7cfb\u7edf\u4f1a\u901a\u8fc7\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u7684\u968f\u673a\u6027\u7ed9\u7528\u6237\u5e26\u6765\u53d1\u73b0\u7684\u60ca\u559c\u611f\u3002\u5047\u8bbe\u5728\u67d0\u63a8\u8350\u573a\u666f\u4e2d\uff0c\u7ecf\u8ba1\u7b97A\u548cB\u4e24\u4e2a\u5546\u54c1\u4e0e\u5f53\u524d\u8bbf\u95ee\u7528\u6237\u7684\u5339\u914d\u5ea6\u5206\u522b\u4e3a0.8\u548c0.2\u5206\uff0c\u7cfb\u7edf\u5c06\u968f\u673a\u4e3aA\u751f\u6210\u4e00\u4e2a\u5747\u5300\u5206\u5e03\u4e8e0\u52300.8\u7684\u6700\u7ec8\u5f97\u5206\uff0c\u4e3aB\u751f\u6210\u4e00\u4e2a\u5747\u5300\u5206\u5e03\u4e8e0\u52300.2\u7684\u6700\u7ec8\u5f97\u5206\uff0c\u90a3\u4e48\u6700\u7ec8B\u7684\u5206\u6570\u5927\u4e8eA\u7684\u5206\u6570\u7684\u6982\u7387\u4e3a_____\u3002\n", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fd8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "160", "optionC": "156", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "152", "type": "1", "optionA": "144", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66", "question": "\u4ece1,2,3,4...8,9\u91cc\u4efb\u610f\u9009\u62e9\u4e00\u90e8\u5206\u6570(\u81f3\u5c111\u4e2a),\u80fd\u5f97\u5230\u591a\u5c11\u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u4e58\u79ef", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e09\uff09"}]}